[1q題]鼻同口中間生暗瘡

求秒

人中擠膿

秒

香港最多乜嘢？

港多無謂